馬明同靚湯拍拖？

唉，女神啊

WFC

想喊

拉

Sorry 負錯左

好過同幸福賓周啦 拉

靚湯都唔知幾多人飲過
咁你咪喊左好多次

拉

PR: 屌你老母

希望開花結果

有咩新戲?

關你撚事咩屌你老母個臭閪

咁都係

今日兩個黑衫

每次意淫對象

睇落似黃心穎多D

痴根，現實廢j上網就第一句屌屌聲

馬明要唐姨賓妹啦，咪搞我靚湯

想索佢個對黑絲

係咪？靚湯好似又唔差

兩件藍絲

推

WHO?
朱智賢?

⼃⼁⼁

條腿真係痴晒線

邊度女神，明明係豬閪

下，你驗下眼好d

又肥，對奶又鬆

佢依家肥咗 仲正

咁先正，想後入手抓奶

馬明個毒撚又準備俾女人玩弄了

中間個福對腿唔知想點，好淫

帳曬奶

頂咗黃心穎套劇，頂埋黃心穎條仔

好波呀靚湯

屌屌屌屌屌屌屌屌你個閪

靚湯要搶哂黃心穎既所有野
是非精又係咁
法政先峰又係咁
依家連男朋友都要搶埋

唉，學張犧雯搵d好d嘛，馬明邊襯得起靚湯

最尾返入去係酒店黎？

佢無化妝勁差

叻女！

你又知？

馬明好大方 任你影 又say hello byebye

黃心穎呢d仆街港女抵撚死啦

賓穎係粉紅色，靚湯係紫色，馬明下個目標應該係FYY(淺粉紅），何伊婷（粉紫）或戴祖儀（淺紫）。

之前有相傳過出黎

佢老母都好大方，會接受訪問

拉乜春，傻西

後面3個都係雞姐

一男一女男未婚女未嫁拍拖

有咩咁值得大驚小怪

你話馬明同馬德鐘拍拖就真係驚訝啦

可能想比多次綠帽佢戴

讓種子慢慢發芽啦
馬明要成功

擺明係d女溝馬明

成日食D被人玩到爛舊菜,當自己係食物回收箱呀

佢地唔熱嫁?

熱撚到仆街
BTW佢地拍拖關我撚事
藍絲落地獄先報啦

終於認左愛
恭喜
低調低調
馬明要開花結果

咁叫娛樂版體育版執7曬佢啊，全世界得港聞版？有病

有樣有腿有胸

正

咁撚賤既你？連白粉個fb你都上 含撚啦

靚湯浸老撚

佢最快報嘛

似係靚湯無拖拍，搵馬明解下悶囉
湯洛雯